聽到商場播聖誕歌就想買野算唔算催眠

一聽到就覺得好歡樂好想消費

Dondon donki